澳門風災派錢，香港有冇?

返工咪有錢囉

派左星期一俾你返工搵錢

香港人已經返工搵錢喇

等大家星期一返工搵錢同派錢冇分別啦